蕭生都話唔識分析？點解讀？

其實唔洗識

比個心水來就得

即係實情係好易分析，一眼就知邊個贏咁解

廢囖

老蕭接受唔到拜登已嬴